Un cafetier a acheté un fût de 222~L de cidre au prix de 2\,072~F. (315,87~\si{\EuRo}). Il décide de revendre ce cidre en bouteilles de 75~cL et revend chaque bouteille au prix de 9,50~F (1,45~\si{\EuRo}).
\begin{myenumerate}
\item Combien peut-il remplir de bouteilles avec son fût ?
\item Quel est son bénéfice (en francs) sur la vente totale des bouteilles ?
\end{myenumerate}